點解架仔可以咁隨便？

條女見到洋腸發晒姣就咁走左去
但係條仔就咁將條女送俾洋腸都可以好似冇所謂咁
點解可以咁？點解可以咁冇尊嚴？

你又知人地咩關係
可能Sp黎啫
你鍾意咪拎去屌囉

綠帽唔怕戴,最緊要除得快

btw會唔會係我taste差 我覺得條女幾嗒得過